<details>
<summary> Lektion 2 </summary>

### Was ist mein Ziel für heute?
#### Mein Ziel ist es die einzelnen Begriffe zu verstehen.

### Was habe ich heute gelernt?
#### Was die einzelnen Begriffe bedeuten und ihre Wirkung

### Was bereitet mir noch schwierigkeiten?
#### Die Begriffe mir langfristig zu merken

### Wie löse ich diese schwierigkeiten?
#### Indem ich die Begriffe mehrmals mir anschaue.
</details>

<details>
<summary> Lektion 3 </summary>

### Was ist mein Ziel für heute?
#### Ein Rätsel structuriert zu lösen könnern

### Was habe ich heute gelernt?
#### 

### Was bereitet mir noch schwierigkeiten?
#### Die Begriffe mir langfristig zu merken

### Wie löse ich diese schwierigkeiten?
#### Indem ich die Begriffe mehrmals mir anschaue.
</details>
<details>
<summary> Lektion 5 </summary>
### Was ist mein Ziel für heute?
#### Wissen wie ich eine Rechnung mache in C
### Was habe ich heute gelernt?
#### Wie ich eine Rechnung in C darstelle

</details>